支持觀塘連儂牆重建！

觀塘區收工朋友快d狗衝支持下，喺裕民祊呀

快d去啦

拆一貼十

觀塘道隧道會唔會貼

岩岩寫完

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

觀塘又係好撚多廢老
一定要加油呀大家

第日有機會，組隊掃走班一樓一老雞

push

希望聽朝仲係度

靚晒

有無師兄今日在觀塘附近
可否幫忙加固，我見鬆鬆地啦

今日觀塘連儂牆盛況

邊個位？

裕民祊，近觀塘站A出口

可能暫時係比較和平同穩陣o既連儂牆

推

觀塘友收工去支持下啦

收工去貼